### 多线程

- ps

  查看进程，`Process Status` 的缩写

  - **句柄**-进程已打开的句柄数
  - **NPM(K)** -进程正在使用的非页面内存量，以KB为单位。
  - **PM(K)** -进程正在使用的可分页内存量，以KB为单位。
  - **WS(K)** -进程的工作集大小，以KB为单位。工作集包含该进程最近引用的内存页面。
  - **VM(M)** -进程正在使用的虚拟内存量，以MB为单位。虚拟内存包括磁盘上页面文件中的存储。
  - **CPU-**该进程在所有处理器上使用的处理器时间（以秒为单位）。
  - **ID-**进程的进程ID(PID)。
  - **ProcessName-**进程的名称。

- tasklist

  